【5女受害】留美強國賤男性侵女生 勒索不成po淫片報復

中國賤男「揚名國際」！一名在美國加州大學爾灣分校（University of California, Irvine，簡稱UCI）的19歲李姓中國留學生，近日被爆出在當地性侵、勒索、詐騙至少5名女學生，其中包括未成年少女。爆料者更稱，李男在勒索女生不果後，把對方的裸照和性愛影片發放到微信中，在當地華人留學生群組中引發熱傳。

有外國媒體嘗試聯絡雙方當事人和當地警局了解情況，但均不獲回應。不過，有該校學生透露，雖然當事人說法不一致，也不清楚真相到底如何，但李男確實經常與女生發生性關係，並且在女生不知情下，錄製性愛影片並發給朋友，侵犯他人私隱。

一名爆料者更稱，自己的妹妹就是受害者之一。該爆料者在微信朋友圈中發文指，李男於去年8月入學後，透過交友App認識他尚未成年的妹妹。同年9月10日，李男獨自到妹妹的房間內，並對她施暴，直到隔日早上，李男才獨自離開。隨後，妹妹刪掉了李男的聯絡方式，卻於今年1月收到了李男的恐嚇電話，指事發當晚有拍下性愛影片，並以此敲詐妹妹，但勒索不果後，李男就將影片發給朋友「欣賞」。

「地獄空蕩蕩，惡魔在人間。」爆料者在文章中寫道，妹妹遭施暴後，患上抑鬱症長達半年。在遭到恐嚇後，為保障她的安全，他帶了妹妹到當地警局報案。他稱，被李男威脅的女生不止1人，從目前收到的回應來看，起碼有5個女生被李男騷擾，其中，包括他妹妹在內，共有3名女生報警。「在配合警方調查後，我們發現在UCI還有多名就讀大一到大四的受害者，每一名受害者都因為這個惡魔的騷擾，而受到心理和精神上的雙重打擊。」此外，爆料者稱，有人向他提供了李男涉嫌詐騙的記錄，詐騙金額為1,000美元（約7,853港元）。

據悉，警方已於本月6日拘捕李男，但最後因證據不足，李男獲得釋放，還對外揚言：「舉報我的人，我會找他們算賬！」

今日悉尼/微信

真係無片

朋友?

李男獲得釋放，還對外揚言：「舉報我的人，我會找他們算賬！」

係咪發放更多影片？？

又以文會友.....

片呢？